德軍最精銳部隊特種部隊KSK遭新納粹滲透 德國政府指其有「有害的領導文化」宣佈解散 據悉ksk曾計劃政變推翻畋克爾

〔即時新聞／綜合報導〕因涉及極右翼主義，德國下令解散特種部隊司令部（KSK）轄下的第二突擊連，國防部長克朗普-凱倫鮑爾（Annegret Kramp-Karrenbauer）形容，該組織具有「有害的領導文化」。

綜合外媒報導，德軍特種部隊司令部成立於1996年，相當於美軍的特種作戰司令部，該部門大約有1400名成員，負責反恐和人質救援任務，功績顯著。

但德國警方在今年5月，於1名成員的家中搜出大批軍火及爆裂物，據信與密謀恐攻的極右派組織有關。德國軍情機構在今年1月指出，德軍有將近600人涉嫌支持極右翼主義，其中特種部隊司令部被視為一個頭痛的問題，有20多名成員被懷疑是極右翼份子。

克朗普-凱倫鮑爾昨日（6月30日）對《南德意志報》表示，她已下令解散該組織的一部分，並稱他們「部分脫離指揮系統」，具有「有害的領導文化」。而據《法蘭克福匯報》報導，約有70名特種部隊成員受到影響。

在5月份事件後，凱倫鮑爾成立了一個調查小組，該小組在報告中表示，特種部隊司令部不能繼續以目前這種形式存在，必須「更好地整合進德國聯邦國防軍中」。

姐係中共滲透？

唔係，佢地係不滿德國太軟弱，幫哂難民

極右

好人嚟㗎，應該係反默克爾嗰班左膠

《FOCUS》近來在一份7頁的報告中，揭露德國陸軍特種部隊（KSK）有200名菁英士兵，密謀舉行「Day X」計畫，一旦國內社會秩序崩潰時，將動手處決左翼政客與難民。

綜合外媒報導，KSK裡的這群新納粹份子，所瞄準的政治家包括德國綠黨領袖羅斯（Claudia Roth）、外交部長馬斯（Heiko Mass）、前總統高克（Joachim Gauck）等等。

同時，難民庇護組織的負責人也成為了目標，因為新納粹份子認為2015年德國總理梅克爾對難民開綠燈後，導致100萬難民湧入，而這些庇護組織必須對難民所造成的強姦、恐怖攻擊與社會動盪負責。
這200名特種士兵相信在不久的將來，德國的社會秩序將會崩潰，屆時他們就會發動Day X行動，將左翼政治家引誘到偏遠地區後殺害。

德國警方起初認為該計畫只不過是軍人酒後聊天在唬爛，但去年審訊一名前空軍少校時發現了Day X規劃，目前警方已在與奧地利和瑞士接壤的邊境尋找藏匿的武器、彈藥、食品和汽油庫存。

據傳，這200名士兵都加入了一個名為Uniter的組織，該組織於1996年成立，主要是為曾在阿富汗和非洲服役的特種士兵提供照顧，不過Uniter已發表聲明，指出他們完全不知道新納粹份子所策畫的Day X行動。

（黨衛隊番黎啦）外媒爆德軍特種部隊200人 密謀殺害左翼政客與難民

抵

連艾未未都頂唔順德國racism

德國你點會接受難民

解散左點對付真果d恐怖份子

納你老母咩，明明呢班先最愛國

咁點對付班蛔

拿人地就識滲透, 呢度就興幫人地清洗

愛國就新納粹
死肥婆奶共收包頭佬就係愛國

極膠政權都痴撚線 人地e d叫愛國

仲有GSG 9 不過是特種警察

民主國家搞軍事政變唆，唔岩你咪用選票踢佢走

左膠，女權自助餐，老共
（三隻好大隻有肌肉既手握埋一齊.jpg）

Hail Hydra

美國法國對付恐怖分子

乜撚野好人
你唔認同肥婆咪vote her out囉
唔認同就策劃武裝政變
同狗有咩分別
你鍾意又好唔鐘意又好
默克爾接受難民係有民意授權

你睇得中共太高啦,我認為係俄羅斯搞鬼.

外科手術治療
而且呢班仲要係專業嘅外科手術專家

720事件2020年版